［季後鳥］Nike+apps人體實驗測試

實不相瞞，做左所謂廢青幾個月，加上個人無點郁嘅情況，個人身體嘅負面野開始浮哂出黎，無論心理上同生理都係，即係d人成日話人個樣好唔「正能樣」咁嘅樣

係心理層面上：抑鬱 ，情緒長期低落，對事物失去興趣同動力，唔想同人講野，思想負面等等.....（我估好多人明我講咩）

係生理層面上....我唔講咁多，我用圖片黎答你
開始有涼背，大肚腩，圓肩，扁平足，O型腳，腰痛等等等....
以上生理問題就促進左其他心理問題喇（我估）
例如：身體機能差左，咁抵抗地心吸力就困難左，自然動力就會少左，心理上就可能覺得自己老左or能力弱左嘅感覺出現，但可能實際上並不如此

又例如.....唔好講咁遠，你個肚腩大左咪覺得自己染羅，講咁複雜做咩？

好！正有此推論，所以想令自己無咁負面嘅方法就做運動喇！let's go （好似發現新大陸咁 ）

但係.....我又唔係運動員，運動係咩黎 ？

依個問題相當容易解決，就係去download

Nike+training club 喇

只需要申請完acc，入埋自己身高體重就得架喇，依個apps就好嘅係，你弱智到連plan都唔洗plan，因為已經有哂唔同種類嘅計劃，只有你做定唔做架啫。

你可能會話，「我屋企無啞鈴，點做 ？」
Sor，依個app係會斗把琴醒你嘅，因為做運動係唔需要器械嘅

留名

完全征伐呢個PLAN 係未現代帝皇術嚟

個實驗就係咁，我set左4個星期訓練，睇下做完之後分別有幾大

人當然要挑戰自己！（查實有d不自量力 ）

做就好簡單嘅啫⋯⋯咪跟住做羅

帝唔帝就唔知，不過做完就真係濕到好現代

Day1: 7月7號

原本琴日諗住計6點起身，可惜番訓先係人生最大敵人，失敗左，唔緊（都無得話緊唔緊）
起身即做

麻煩腦內補完，自行幫個樣打格
今日做嘅大部份係胸同腳嘅訓練
做到大半有少量偷雞情況出現，但......情有可原
高度推薦放定一公升水係旁邊，因為做完之後個地下好似賴尿咁
瑜伽墊都是必須，因為依加下下骨頭撞地板，唔係地下穿就骨頭斷

明天繼續

做gym la

做左一個月

Day2 7月8號

依舊係6點起唔到身，
今日依然係做完全征服
7月7號做完之後已經2腳酸痛
所以做到第30分鐘就無做

Btw點解影到股溝

正正經經去健身室，請教下其他人仲好啦，係到玩自學，仲要徒手既添。不過無人阻止到你既，而且你繼續咁做都可能或者減到肥既

系開芯既

唔好搞咁多野,跑下步算啦

只係純粹想比人睇下係無gym room下跟Nike app做睇下做成點，因為我相信依樣野係人人都得，最緊要有心

個計劃有跑架，我只係跟住做

好多個冷仔唷

人地有心做就得啦
下下都要去做gym咩

跑步減肥依個概念都幾落後下

lm

7月8號條片
0:14你半個屎忽走左出嚟

你呢個post超撚正

洗唔洗夾錢買條緊少少既短褲比樓豬

支持

收聲呀

7月9號

今日終於成功起早左2個鐘頭身，8點就起左喇，雖然起身之後都係係張床到禁手機，但我感到離成功不遠。

好，今日個apps叫我跑30分鐘，易過借火啦，最後以跑5分鐘抖10分鐘嘅姿態完成。
明天繼續